People don't know their true power. 支持記者杯葛政府記者會.

我好想知無咗記者你點開記者會

CCTVB 大公 等等紅媒都會到

推

三間傳媒發問？

MC: 大公報記者
MC: TVB記者
MC: 今日問答環節完結

到最後咪變每日發佈會，佢地根本就唔想要Q&A
講完嘢TVB有嘢剪就夠嫁啦

但係會有人care？

咪由得佢自說自話

由得政府個post沉底囉

政府每日四點開post

大家不要推！

不推文回覆

推

政府每日四點開post

大家不要推！

留意返
不是我提出的，我只是支持。

杯葛咪等於比更多時間政府向市民洗腦

唔去記招有d難，會變紅媒獨家報導
記招照去，set好mic，影張相backup證明有出席
跟住將個cam對住空凳，一定要show到好多記者離席以示不滿，引起公眾關注
成個記招當電台咁做，只做聲音直播，畫面唔影d人講野

你想象吓個情況，講返畀我知會唔會。

獨家報導啲咩，？
獨家報導垃圾？

推,決定今日起罷睇4 點鐘克警記者會

你唔好期望所有人都好似我哋一樣咁有分析力，知道邊啲係廢話邊啲係真相，如果冇記者在場令佢哋出醜，好多唔知頭唔知路嘅人真係會信

將TVB變成大公報有啲咩唔好？

乜你認為依家CCTVB就唔會做到佢要嘅維穩效果喇咩？？

將TVB變成一個大公報式嘅笑話有咩唔好？

將4點記者會變成一個大公報式嘅笑話有咩唔好？

任務嘅目的係將4點記者會同TVB 變成一個大公報式嘅笑話

你要維穩丫嘛，我畀你維到盡。

你要小心。

我認為將泛藍陣營假設得毫無分析能力，
1. 係反抗者嘅自大
2. 令你輕敵，永遠無法認真看待，從而有效應對你的對手
。

換言之，我唔認同你嘅睇法。

我唔認同泛藍陣營係毫無分析力。而係佢哋自我蒙敝、或說克意忽略證據、邏輯、真相等等事物。因為咁樣做對佢哋最有利、最舒服，佢哋可以活喺一個穩定、無紛爭、唔須要克意抗爭嘅世界，既得利益者可以繼續喺既有嘅體系裏面如魚得水，無產階級窮人則可以繼續營營役役，醉生夢死。換句話說：人們選擇自己願意相信嘅嘢去相信。

4點政府記者會，無論泛黃陣營幾努力去刁難。
泛藍都會認為政府完美解答咗泛黃。
而泛黃則會認為泛黃完美刁難咗泛藍，沾沾自喜，如在夢中，醉生夢死。